[由紀台]通靈王

fb page:

第40集 超占士略決
1830開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

最好有人話比我知睇到邊,因為琴晚返屋企係播到39集

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間